有冇健身大隻仔既ig?

想打丁

冇？

ig:masterwu

lm

想打丁都咁難

YouTube 力威胡師傅

唔要呢啲咁誇張
要有線條 岩岩好見到一格格